{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002944",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "작은숲 과자점"
    },
    "text": "いらっしゃいませ、小さな森菓子店です！ とてもおいしいお菓子をいっぱい作っておいて待ちます。 プレミアムミルクティーは4,000ウォン、オリジナルもっちりバターバーは3,000ウォン、フィナンシーは2,500ウォン、レッドベルベットマドレーヌは2,800ウォン、レモンケーキは3,300ウォン、ブラウニクッキーは3,000ウォン、チョコ小さな森クッキーは4,000ウォン、コーンクッキーは3,000ウォン、ボニー栗マドレーヌは3,500円、ハートハートクッキーは1,300ウォン、ワグルワグルバタークッキーは5000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "プレミアムミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレミアムミルクティーは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリジナルもっちりバターバーの値段はいくらですか？",
            "answer": "オリジナルもっちりバターバーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィナンシーの値段はいくらですか？",
            "answer": "フィナンシーは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドベルベットマドレーヌの値段はいくらですか？",
            "answer": "レッドベルベットマドレーヌは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンケーキは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラウニクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブラウニクッキーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコ小さな森クッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコ小さな森クッキーは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーンクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コーンクッキーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボニー栗マドレーヌの値段はいくらですか？",
            "answer": "ボニー栗マドレーヌは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハートハートクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハートハートクッキーは1,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワグルワグルバタークッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ワグルワグルバタークッキーは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 343
    }
}